有冇巴打聽晚想操車

有冇巴打聽晚想操車

自動波私家車
荔枝角附近開車, 夾返多少油錢就得

渣架GTR過黎ok？

有興趣呀樓主，你個部咩車

留個tg

可以add tg

bigturkey

golf 1.4

電腦車有咩好操 乜都同你做哂喇喎

新牌仔熟下路面都好丫

其實阿火雞哥係想有人睇住你揸
定係你想睇住人揸

我要買GTR

絲打p牌得唔得

你冇得同我架FC鬥呀

渣gtr 你死左喇

fc 鬥fc鬥fc鬥..

可以

我要做車手！

一年前

各有各渣夾咩油錢

部車邊個出

陷阱

我出

學牌得唔得

考左牌先啦

祝考牌成功

講下啫 甩咗P啦

P牌肥婆得唔得

過黎放你星星ok?

樓主成車女人

搞搞下變車聚

得

撞左點計

其實都岩, 撞左就麻煩

師兄渣FC??

話明操車呀嘛 唔撞下點識大

戴定頭盔防火衣準備大炒

樓主改一改標題
有冇巴打聽晚想撞車
夾番油錢就OK

慢慢渣 去d少人地方 有左感覺渣市區
又唔係學牌 怕撚

係就係，不過冇改過架車

看都冇改
行貨

想揸了

記住
人要惡過車

*我都冇改

我得 比返錢你ok?

Tesla冇得入油

即係比油錢睇住樓主揸

我揸定你揸？

原意係我旁住新牌仔渣，但都係唔好喇，撞左就麻煩

講兩句宜家又驚？

咁為乜